kindle墨水變淡左，點處理？

有部舊款kindle 用左幾年，墨水翻多幾頁就會變淡，你地係攞去維修，trade in 畀amazon？

無花無壞掉左佢好似好浪費

好似有得較幾頁refresh 一次定每頁refresh， 唔知有無幫助。

記得好耐之前睇過，話“雪”下eink 會有幫助。 你可以Google 下先。

見到之前有人試過，但係好似改善到幾分鐘....

舊嘅唔去，新嘅唔來。
等緊 color eink 10吋出就買

trade in 買個部新既有20% discount, 感覺上環保啲，但係要搵ups 寄番去

都有諗過等到年尾大減價買部新既，但係舊個部又唔想dum左佢

eink對隻眼幾好，睇耐左都唔攰，color eink係咪一樣？

Same technology, 只係加color filter 係面， refresh rate 都一樣快， 不過color 就似報紙quality. 但有好過冇。。。

幾時有